麥當勞周三推特濃版黑椒漢堡 龍蝦湯味 Shake Shake 薯條同步登場

各位麥當勞 fans 又有食好西的理由了！事關麥當勞由 9 月 26 日星期三，上午 11 時後開始會將經典好西黑椒漢堡，化身特濃版黑椒漢堡和脆脆黑椒漢堡登場！同場亦會新推大大杯青蘋果梳打茶，以及龍蝦湯味 Shake Shake 調味粉，讓大家製作最惹味的邪惡版薯條，吃到欲罷不能，就是如此

當然，特濃版黑椒漢堡和脆脆黑椒漢堡的出現，意味上月推出的玉子將軍漢堡及將軍漢堡，即將再度跟大家講再見。之不過，喜歡牛肉及重口味的朋友，相信會更期待特濃版黑椒漢堡和脆脆黑椒漢堡的，只因當中黑椒味的勁度，的確有讓人一吃難忘的潛力，有興趣的朋友切勿錯過！

除此之外，麥當勞由 9 月 26 日星期三開始，也會加推龍蝦湯味 Shake Shake 調味粉及大大杯青蘋果梳打茶。雖知道龍蝦湯味 Shake Shake 調味粉會是濃味之選，所以喝個味道清新的青蘋果梳打茶，應能作出調和之外，也夠解渴。提提大家，Shake Shake 薯條、大大杯青蘋果梳打茶的供應地點，是不包括沙田馬場及跑馬地馬場的麥當勞分店的，至於特濃版黑椒漢堡和脆脆黑椒漢堡，則不會在海洋公園、沙田馬場及跑馬地馬場的麥當勞分店出售。

龍蝦湯味 Shake Shake 薯條亦會同步登場。

爛屎漢堡

龍蝦味薯片

好經典

加埋栗米脆片落去
諗起啲畀黑椒汁整到栗米脆片淋哂寶係唔多開胃。

咖哩先係爛屎

樓上張圖 即刻飽

加乜撚野脆脆
屌佢老母到時脆又唔係脆 淋又唔係淋
硬掘掘咁

利申:會叫佢走脆脆

金拱門係咪撈得好唔掂

第n屆爛屎漢堡攝影比賽

我想飲龍蝦湯多d

好似咖哩乜乜先係？

嘩屌又嚟

屌 仲以為有龍蝦湯

唔係

爛屎漢堡比賽2018正式開始

又係爛屎漢堡大賽時間

特濃貴多兩蚊

嚴禁用真屎參賽

幾時有第2屆連登屎汁漢堡大賽

兩個都係

一於叫佢多汁

兩登第N屆爛屎漢堡攝影比賽

爛屎比賽又黎喇

感謝中囯國賜香港食物

爛屎包出加強版

我想要個龍蝦湯啫

嚴禁用真屎

應該好似龍蝦味粟一燒

好似好辣咁
利申唔食得辣嘅辣殺

用個shakeshake粉沖熱水應該都似

個包好似好正咁

中國小龍蝦黎

爛屎

黑淑啊on9

屎包其實唔洗搞咁撚多花臣
要好食好簡單
一個字 多汁

有冇高手知佢嘅黑椒汁點整

黑淑漢堡真係冇得輸
得佢可以吸引到我

終於都再出返黑椒漢堡

其實新年果個招財Fuck堡咪一樣
只不過冇咁辣

支持

一轉撚左做中國營運就不斷出shake shake

但係佢真係好似爛屎咯

仲以為有龍蝦湯飲

屌呀 我咗一次玉子咋

咖喱漢堡呢